[人瑞聲明］楊千嬅深愛中國擁護基本法

屌你老母返大灣區啦！fans揼鳩爛你CD呀

生於中國香港

呢個阿嬸係邊個

滾啦垃圾